認真，intc 50 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 50蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分釘，而家疫情時期大家都會明白7nm 延期呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用intel咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以50蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

跟 all in

唔好再燈啦

今日最低49.930

point 3

7nm做唔到早係Q2 EP已經提過，技術研發關疫情咩事？人地台積電產能百分百，仲開始搞5nm

蘋果發佈會都照出到，極其量都只係代工因為疫情影響出貨量。

齊頭數呢啲只係用黎呃呀婆個啲匯控鑽石能量底，2020點解仲會信呢啲。

自推

48.9了

樓煮應該係笑intc走勢好似匯豐咁